早晨！緊記要喝水！謝謝！

要飲多啲水！！！

手動呼吸/眨眼mode開始

好地地你多咩嘴啫？

個標題好蓮花長者圖

樓豬d字好靚永遠記得

你老母十月懷胎

生著你件弱智

真係失望過爭一個字中六合彩